[IVE] 有無柴灣大師讀酒店黎緊有科ao1考試

求救 啊sir俾tips係佢覺得會考 而唔係佢真係有tips俾過我

求tips accommodation operations 1

佢覺得會考仲唔係tips?
唔通講到明一定會出

係我打得唔夠清楚
佢講到明自己職位細 啲tips係估

Fd？

你又係 ？

唔係 係度諗緊fd驚乜

我依加心都碎埋 點撚樣算

過兩日返學校俾我摸下個波就無事

Fd唔係好易讀架咩
有咩好驚

摸下就無事 對波係神燈咩

咁你個心碎咗嘛 幫你痴返埋佢

我係Ht啊親

應該無事既 fd唔難

我好痛苦

食個巨無霸先

又黎 我係Ht啊

走醬啊唔該

屌 走咗醬仲叫咩巨無霸呀

咁唔要啦唔該

照溫tips應該冇死架啦 依一科

屌 好撚易咋嘛 如果有計數題

好失落

痴線 温書啦

屌 佢就係話未必會出啊條lq

溫唔入腦 唔知做緊乜

我有

我上年就出左 retake有班唔知有冇出
如果測驗出左 pp又出左 你咪當冇出
計題照溫 其他鳩背

你讀緊HW定柴大呀

訓啦柒頭
利申之後三日三科都温曬

係咪真事

但唔俾你

hw啊Chung

Chingchingching

1A ?

Fd上個sem出左 今個sem唔知佢會唔會出

我無你咁好腦

好撚絕

Friend子 ？

屌 改埋啲on9名

叻啦叻啦

FD酒店都幾難返U

第三次 Ht啊Ching

想問ht升返poly機率多唔多人?

今屆準畢業得幾個人過到3.3有poly interview
最高果個先3.4x

個個都求畢業多wo

正常

多唔多free wider?